話事話Ive 1月果時係考咩？

我係讀design
Drop左數
有冇人知要考咩定係變成假期🤣

考智能商數 不過唔洗驚啦 大部分貴校學生都唔合格